外出工作時，記得想想家裡還有人在痴痴的等你。

老婆我返黎啦

男人都叫老婆?

傻咗？

美女來

你阿媽等你俾家用渣

他da姨媽~

便秘

屌你牙媽

定仔正

話你便秘啫 唔洗咁嬲怒阿

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

你咁惡鬧人做咩

是

定囝在家中